［有圖］喺汽車渡輪上面頭暈係暈車浪定暈船浪？

汽車渡輪即係成架車駛上架船，之後再過河或者過海。

咁喺上面頭暈係暈車定暈船？

正評=暈車
負皮=暈船

暈地浪

係廢柴

啱呀 之所以會有浪 都係因為地球會自轉 加埋整d風出黎 所以係暈地浪 地球個地

Why not both

暈地核浪

而家係車郁定船郁吖？

兩樣都有郁

暈浪

暈海浪

去旅行，搭車又搭船（好暈呀！）， 快食保濟丸，保濟丸！

暈月至岩